［防彈］你班不知所謂既香港ARMY 同我即刻入黎！！！！！！

今日9月1日就係我地既黃金忙內 田寶寶生日啦
所以作為香港既ARMY 田太 一齊去機場幫田柾國搞生日會 順便當田太既聚會啦
為香港既防彈少年團應援！
約定你地一點機場見啦

軍隊全面進場

Ching